九巴個Mon其實係咪擺設黎架

屌你有陣時搭啲以前冇坐過嘅路線
舊嗰個又壞撚咗
新嗰個坐五六個站都唔update
咁我點知幾時落車呀
是咪on9

以為你講roadshow果個

以前仲有roadshow嗰陣又唔見佢會停喺到唔郁

播YUU好唔好？

究竟阿唔知邊個啲痣瘡好返未呢

測試中

唔係roadshow呀

自動轉 有GPS定位
但都可以手動㩒

播返Roadshow俾你睇滿意未?

你唔好咁痴線啦

九巴係車型上進化左
但反而無左電視睇

以前Roadshow嘈到死
宜家靜靜地咪幾好 唔計有廢老開大speaker睇嘢

無聲新聞都好呀 依家啲mon一係壞，一係顯示唔到車站
新車啲凳又on99，直不甩咁，都唔知想點

其實都無乜用,option來
後生仔有部電話有裝KMB APP
老人家肯定唔會睇, 問司機

個mon 除咗顯示路線車站
應該顯示埋 預計到站時間 同埋 現實時間
如果佢行緊去隧道轉車站嗰陣
顯示埋其他路線目的地仲正
好過熄咗個mon

冇先好呀，講開電視，閪鐵個電視真係嘈到仆街，想打撚爆佢

弱智先想睇電視

嘈到仆街，垃圾節目

英國巴膠甜睡靈

睇到扯咗